想跟伊禾比說聲加油

你都係唔好落場